京阪神6日5夜遊，求各位巴絲指點下

是次旅行係帶家中2老去，所以儘可能唔太Chur，同埋全程都會係心齋橋 Airbnb住

Day 1：13:00落機➡️海遊館➡️夜晚返心齋橋 Airbnb

Day 2：京都伏見 (唔登頂）➡️清水寺➡️ 夜晚去食三嶋亭

Day 3：嵐山 1日遊 (會排隊食廣川）➡️夜晚去難波食肉匠

Day 4：姬路城➡️神戶食lunch➡️有馬溫泉➡️返Airbnb

Day 5：天王寺動物園➡️大阪城➡️網元本館食夜晚+ 心齋橋 Shopping

Day 6：黑門市場➡️ Outlet➡️16:35飛返HK

感謝🙇🏻🙇🏻

清水寺本堂維修緊, 入到去但係本堂果邊無野睇.

第一日可能唔夠時間
落機仲未計過關
再出番市區同放低行李得黎都關門

三嶋亭book左未

同埋有馬溫泉即日來回?

Day 1 諗住一落機直去,行李到時放係海遊館附近

有馬溫泉我都試過即日來回，不過依家睇緊可能1泊2食

其實海遊館放o係天王寺動物園o個日去
飛起唔去動物園仲好過
o個個動物園真係冇野好行好頹的
除非你想去埋附近阿倍野shopping或者新世界就另計

巴打自駕游

唔係la，都係搭車

你都岩，廢事第一日咁趕